脫褲借學長洩慾 女大生慘遭性侵

防人之心不可無！屏東一名女大生去年留宿學長住處念書，同情學長摔車受傷不能手淫，一時心軟答應脫下內褲、借學長從後用生殖器磨蹭其外陰部洩慾，沒想到學長磨到一半獸性大發性侵了她，嚇得女大生那學期念完馬上休學、一狀告上法院，法院審理期間，學長堅持當天只用手指插入，沒有違反雙方協議不算性侵，但不被法官接受，反批他犯後態度不佳、惡性重大，依強制性交罪判處3年2個月有期徒刑。本案仍可上訴。

「我一直扭動掙扎，但是學長越來越興奮，然後就開始用他的下體......，一直說很舒服之類的話......。」根據判決書指出，屏東某國立大學一名女大生與被告學長原屬同一社
團，去年為了準備報考證照，特別拜託學長幫忙課後加強，案發當天她應學長邀約來到其租屋處K書挑燈夜戰，女大生回憶，隔天起床一大早，學長忽然開始抱怨很久沒有打手槍、很難受，希望她能用手幫忙保養攝護腺云云，就算被拒絕後仍不死心，一直不斷苦苦哀求她。

女大生透露，當時她轉念一想，學長如不是特別騎車來載她也不會發生車禍，不能手淫自己也有責任，最後雙方達成協議，學長用圍巾矇住眼睛，她轉身脫褲趴著背對學長，這樣兩人就可以互用生殖器磨蹭避免尷尬，怎知磨到一半忽然感覺異物入體，嚇得她不斷掙扎想抽離，最後意識到這樣只會令對方更興奮，乾脆就擺爛不動、一語不發、面無表情像死魚一樣望著遠方靜靜等學長洩慾完事。

得知被學妹控告性侵，這名大四男大生出庭時矢口否認，強調當天弄到一半他就發現氣氛怪怪的，還特別關心一下學妹怎麼了，學妹卻趴在床上發呆了好久才回神去洗澡，「她沒有同意讓我用生殖器進入她的生殖器，我也沒有這麼做，我是用手指插入的！」擔心學妹心情不好，等學妹洗完澡走出浴室後，他還拿著剪刀上前要求學妹捅他，「發生性行為後，有些人可能情緒不穩，需要發洩！」證明自己真的很關心學妹。

「他拿的是一把塑膠把柄的藍色剪刀，有點像小學生用的......。」女大生指出，當天學長明明是自知違反雙方約定，內疚才拿出剪刀一邊假裝要自殘一邊不斷道歉，她覺得很無言就頭也不回離開，返校後擔心再碰到學長，甚至怕到都休學不念了，同學也證實兩人沒有曖昧之情，雖驗傷報告指出女大生處女膜無裂傷、陰道內沒男性DNA，女大生也改口不確定是被什麼插入，但法官認為不論如何，被告利用猥褻之機性侵被害人是事實，犯後又一再狡辯、拒絕和解，依法重判3年2個月有期徒刑。

on9

學長對手傷到飛機都打唔到但可以性侵

笑料一則

台灣CG屌打香港

條仔碌鳩似手指
條仔手指似碌鳩

冇腦就是無敵

手作仔唔肯
反而除褲就肯

41j?

好撚慘，條女俾佢磨，都告得入性侵

慘?

所亂

處女膜仲係度都坐3年，學長後悔一生啊
亂呃蝦條

台灣啲女係咪特別 on9

依啲無強姦都判3碌

反而有啲衰11又老強好似判得仲少

個台仔會唔會變到心理不平衡

個官on9

台妹果然胸大無腦